高層從來無叫前線打人

班散仔自己pk依家想轉移視線

冇阻止班散仔亂打人已經好有問題啦

阻唔到，果班生蕃黎